科技股泡沫正式爆破

市場上一啲過分高估值嘅股票將會價值回歸

市場上已經開始有大動作 大家睇路 Tesla大機會返到500樓下

做空左tsla未？

ELON身家大縮水

tsla俾人做空緊俾人做鳩咗好多次喇

爆你老母 鳩up就叻

見到隔離po個巴打講得啱 話矽谷班黑人返咗去種棉花

係龍市唔係泡沫

正股驚西

又黎一入貨就股災

溝爆佢

就到價了

TSLA 幾時會 SS 上太空